音響新手發問

細佬我想係自己間房到整番套音響黎自娛一下
想請問係咪要用av機先做到強低音效果呢，我預5000樓下整既
廳就有套lg既5.1，都唔差既，係買電腦果時加幾千銀買既

你想聽歌定要聲效？

我諗著重個聲效多d,有時都聽流行歌既，不過正常聲，高音上到就ok啦

咁幫唔到你喇
我自己聽開膽機Hifi

5000 樓下 我建議你買翻套靚啲嘅家庭音響算... 而家買部靚啲av機都要5000價位，而且係每對喇叭買，5000樓下冇咩可能...除非你用Lg5.1啲喇叭 加部av機。你套5.1包左低音炮，如果想真係boom boom聲，買個靚低音炮就得！ 希望幫到你